(冇圖 )係公司捉左條鹽蛇

本身覺得細細條好得意
點知近望d紋就毛管棟

放左人地啦

收工前放..

你公司應該有甲由啦

放左佢

咩都有...

放返佢係公司啦

而家放同收工放有咩分別